梁頌恆同游蕙禎真係情侶關係?

未必，因為答案只有一個